大陸劇新倚天vs新射鵰

今年無綫買番黎嘅倚天同兩三年前套射鵰比
覺唔覺得新倚天拍得好過新射鵰多多聲
唔玩隔空手震鬥內功 借鏡打兩下就完 再唔係一招降龍龜波氣功隔山打牛
雖然無幾十年前咁拳拳到肉
倚天個武術指導好過射鵰好多
打戲好睇好多 係有時將輕功做到舞空術咁
但睇落感覺真係似番套武俠片

睇埋後半再講

倚天後期改到抗元英雄傳
悶到癡線

40集後=垃圾
但cctvb家下播緊最好睇個段

兩套都咁撚差
全部變晒X-men個個隔空取物
你睇楊逍喺茶樓打滅絕嗰場

就劇情而論一定係射鵰，倚天改太多，後期變得冇江湖味

倚天蘇有朋版，射鵰李亞鵬版

但唔知係咪心理作用，而家睇番17射鵰都只係兩年前，但色水好似今次倚天較自然

40集後 請你返黎再留言

垃圾都冇武指既

咁睇法40集後我應該索性唔睇🤣🤣

曲線黎???